如果話陳雲料事如神，咁呢位長者簡直係未卜先知

陳雲：十月一日民眾要高呼「天滅中共，全黨死清光」

長者：中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭[2]犯有雞姦死罪！中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

（此時長者從警員手上，搶回已登記完的身分證。警員詢問長者需不需要呼喚救護車。）

長者：毛賊神經病就有！你地就快智障喇吓！

（警員再次詢問長者需不需要呼喚救護車。）

長者：你需唔需要呀？柒頭皮！

長者：毛賊神經病呀！啲毛賊神經病，睇我身份証……

長者：無用架……我啲咁嘅身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

宇宙通行証=為所欲為tee

長者：吓……你聽唔到我話咩呀……[3]毛賊神經病呀！

長者：我第日啟動「公」程式嘅時候[4]，我唔會再通知呢啲柒頭皮o架喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！出去！

10月1日啟動「公」程式!!!!!!!!!!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

試著說共狗 不要說黑警

試著鬧犯下雞姦死罪，不要說吞槍自殺

宇宙通行証=化為灰燼成為成為宇宙分子 所以要通行證

中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！

最好改埋歌添

哥白尼 質疑損錢比四川既少女 陳巧文 旺角呀伯

依家睇返完全笑唔出
認真，真係睇到有少少眼濕濕
一個人走得太前 ，往往會被社會認為係癲佬
我諗起經典科幻小說/電影《12猴子》：
/2035年時，由於在1996年被致命病毒侵襲，地球上只在地底存活下來少數的人類/
/科爾被送到1990年的巴爾的摩。因為他向人們描述6年後將有50億人口死於一場病毒災難，而被精神病醫生凱瑟琳·雪莉診斷為精神分裂和幻想症，並送入了精神病院/

樓主以後睇同貼呢個version

Cut咗一個on9嗌萬歲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢講的全部都係事實。

要搞到電腦大爆炸, 先可以滅支共

仲有梁天琦 國師

指住d popo,話佢地全部都係共產黨